學術討論 古時的隱士算唔算係現今的宅能

如題

咩叫「宅能」？